屌鳩呢個現實世界嘅朋友圈

唔知有冇人發現，其實人越大！你身邊環境嘅朋友越來越少，就算有嘅話你都會好假咁樣同佢每日帶着面具傾計。

就算當你真係真心對某啲人，想搞好個關係，唔戴面具！啲人都會好撚假扮晒比你高一個層次去同你傾計。呢個世界就係咁撚現實虛偽！

講開高一個層次，話說有時真係唔西老閪明啲人明明無錢，但係又要裝扮自己有錢俾人睇 做乜閪姐你？沖出嚟攞獎？我深信各位身邊都有好撚多呢啲7頭，最尾佢哋亦都會有一個面具圈子！🙂不過咁都好嘅！由佢哋自生自滅

唉，不過都係算啦唔講咁多啦
我唔想搞到咁負面，希望大家珍惜高中嘅圈子
我永遠都覺得中學認識嘅朋友永遠都係你最好嘅朋友

中學個班真係取代唔到
入大學見到身邊嘅人都好social識好多人
有時候自己會好自卑 都想試下識下人
結果發現 原來望住成堆人係到圍威喂 扮哂野 你會覺得同佢地做friends真係對唔住自己良心

岩呀，尤其係大學啲朋友好撚假
而佢哋淨係會為圍威喂！同你所講嘅一樣
同佢地做friend又對唔住自己良心
但係你唔做friend ， 你又覺得自己好脫群

但根本大學果班人都會係人地既中學朋友

唉 真係好矛盾
想識人 但係又好難遇到一傾就啱嘅朋友

依家朋友只得識左好耐,有利用價值
普通朋友完全唔想增加

超同意。

中學同學由細屌到大果種口沒遮攔既感情同特權係無可取代的。
我有個中學同學，高我四五倍人工，佢食omakase我食爭鮮，但一齊玩一齊吹水仍然係當年球場打波果種feel.